［民間記者會］一日一界別：都市規劃；仲差至少800人！！！

《一日一界別 — 建築、測量、都市規劃及園境界功能界別》
截至2019年建築、測量、都市規劃及園境界功能界別的登記選民人數為8026人。距離光復此界別至少尚欠800個人票。
界別中屬都市規劃專業的選民包括所有根據《規劃師註冊條例》（第 418 章）註冊的專業規劃師或有權在香港規劃師學會的大會上表決的該會會員。
其餘三個同屬此界別的專業——建築、都市規劃、園境，有關選民資格請參閱之前及之後的帖文。
=====================
用填表機一分鐘搞掂：

手動填表：

網上交表：

其他相關資料：

推

up